去廁所洗唔撚洗人教呀?

一開始返工果陣個個都wfh
公司廁所就乾乾淨淨既

到依家個撚個返撚晒office
3個廁格3個廁板都有尿
仲要有個有m血
咁我點撚樣用?

本身個廁所乾淨既
你用完污糟左
咁d尿/污糟野就係你架啦
自己清撚返啦
留比下手清?定等個一日清兩次既姐姐洗?

咁大個人仲要有返咁上下學歷
呢d野洗唔撚洗人教呀?

屌你老母

港女=中共

你呢番說話寫喺張紙度貼喺廁所

真係要教架

真心諗過叫HR整個Training course
反正年年compliance都要整
多一個唔多

諗諗下覺得自己膠膠地

女廁仲恐怖過男廁

一於quit咗佢！以示不滿
之後係公司門口「和你lunch」

去廁所應該要考牌

絲打拍條片教我痾尿ok?

我公司廁格(女廁)會有屎

反而有屎我接受度大過廁板有尿
有d屎真係會痴住廁所沖唔走
咁又真係難搞d

但係廁板d尿用廁紙清一清就得
都唔撚做

之前公司多阿伯，射程短又有自信，結果有一半係屙咗落地下，結果清潔阿姐濕濕個地拖就拖晒全個男廁就算，嗰陣味仲記憶猶新

Btw男廁就好少見屎同血

之前份工見過廁板有勁大舊屎係到 又或者地下有舊屎係到 勁撚戇鳩
亦都有同事傳過 尿兜有舊屎係到

女仔痾尿點淋到落廁板
係咪痞係上面痾

屌, 我公司呢邊都係咁
又係三個廁格, D女人又係唔撚識屙咁
D M周圍fing
真係好撚嘔心

唔想去公司廁所？
Quit 公司囉吮手指

舊公司
有日女廁塞左渠 公司就俾D女人去用男廁廁格 (姐係變共用)
屌你開左半日 D廁格乜撚野都齊晒
eg. 用完既M巾係地下 有血既紙巾碎 廁板有黃有紅有腳印

成廁所板係尿成日見架啦，
真心唔明，啲尿滴咗落廁一板啲閪毛跌咗，抹一抹有幾難？
係要下手見到你啲閪毛會興奮啲？
成日見到個坐廁成堆m血流到落地下
大佬啊，你咁都好意思離開個廁所？唔自己抹一抹佢？公司廁所唔係自己屋企啫，都唔使咁無品嘛？

sorry我講得唔清楚，係地下有幾舊屎咁

其實點解會成堆m血
用月經杯係個閪拎出嚟個陣流出嚟？用m巾有幾可會流曬出嚟
尿個啲脫完毛，漏到周圍都係？

是
始終唔知上一手點用
如果佢踩住個廁板咁痾
坐晒落去既話..
屌 淨係想像都想嘔

公司就唔quit架啦
quit office囉我
人人返office做野
我就轉做wfh

以前公司HR會影相出email
同埋出出入入都知邊個整污糟
有人用完無換廁紙都會被屌
廁所好乾淨